有邊個香港明星型過佢？

小妹正式宣布林峯成為全亞洲最型最靚仔最有魅力嘅男人

果浸佬味man到呢

有無講錯？

如果唔係睇到你個username同起一起你底
淨睇幅相會以為你係假膠反林峰

林峯我男神黎 點會反佢

又係你呀

無錯 無錯

咁都負評 呢家啲人啲審美觀係咪比啲韓國小鮮肉影響曬

香港最後一個歌影視三棲都掂嘅男藝人

比負評果啲人係咪盲反林峯
負完又唔講下有邊個好過林峯

00後？

留鬚係唔錯，至少屌打班韓仔

我

當年林峯紅嘅時期迷過幾多萬千mk仔女我諗你重讀緊幼稚園

鬼武者，仔仔

呢個post釣曬班盲反林峯嘅人上黎

樓主你做乜尻?
我撐林峯喎

咁你又講佢唔掂？

點解咁多人負評又唔講邊個高質過林峯

你睇一次成句野先啦

好man 喎，型唔型就見仁見智。

sor 我自膠

林峯好野黎
但留鬚黎計比mcm屌打

峰峰

幾好喎 整咗咁多年都無乜點走樣